在一个大碗里，搅拌西瓜和黄瓜直到混合。西瓜和黄瓜沙拉既容易制作，又让人耳目一新。| Ellie Krieger | 2021年8月26日|华盛顿邮报
鲁伊斯在他的提里塔里放了几片黄瓜，作为额外的咀嚼，还加了一点橄榄油，让鱼看起来像丝般柔滑。鲜鱼提里塔斯是前往塞维奇的捷径| Daniela Galarza | 2021年8月26日|华盛顿邮报|
它能开出四分之一大小的蓝色花朵，鉴赏家说味道有点像黄瓜。7食用花和如何使用它们|约翰·肯尼迪| 2021年7月20日|科普
然后，把切成薄片或火柴条状的黄瓜、烤花生、葱片和许多新鲜的香菜放在上面。这种“邦邦鸡”的味道辛辣、酸辣，对于一个工作日（Daniela Galarza）| 2021年7月8日|华盛顿邮报|
如果你正在用西瓜或黄瓜制作花岗岩，这两种材料都不是特殊的纤维样本，你可以直接将它们做成泥。今年夏天，学习制作完美的Granita | Emma Wartzman | 2021年7月1日|食客
试着向19世纪的因纽特人解释黄瓜的味道。Eben Alexander拥有天堂的GPS |帕特里夏·皮尔森| 2014年10月8日|每日野兽
我们一起决定，这种饮料应该被称为黄瓜最高级。布宜诺斯艾利斯醉心于苦艾酒的波特尼斯|杰夫·坎帕尼亚| 2014年3月10日|每日野兽
过敏者混合一份黄瓜汁、一份甜菜根汁和三份胡萝卜汁。使用这15种基于阿育吠陀的家庭疗法来治疗月经痛、宿醉和消化不良| Ari Meisel | 2014年1月21日| DAILY BEAST
麦加里说：“那道扇贝菜只是一道生扇贝，配上烤黄瓜和黄瓜调味汁。”。见见Flynn McGarry：美国下一位伟大的厨师是14岁的Jace Lacob 2013年5月23日《每日野兽》
罗勒，黄瓜，芒果，炎热的下午斑鸠的咕咕声，巴士突然停下来的尖叫声。安德烈·阿西曼：我如何写作|诺亚·查尼| 2012年11月28日|每日野兽
黄瓜树或山木兰树也同样令人振奋，它们在这里生长得非常完美。弗吉尼亚侦察员休·彭德克斯特
用切碎的肉冻和交替的柠檬片和黄瓜片装饰顶部。服饰野味和家禽时尚| Harriet A.de Salis
把兔子切成一个圈，把黄瓜放在中间，把酱汁倒在鱼片上。服饰野味和家禽时尚| Harriet A.de Salis
用白汤做一个酱汁，把兔子片和黄瓜一起放进去，直到它完全熟透。服饰野味和家禽时尚| Harriet A.de Salis
在他的成功鼓舞下，Cucumber开始蹲着蹦蹦跳跳，唱着“Shildi budildi！”绝望的角色和其他故事|伊万·屠格涅夫